停止衝擊！不分化，不割蓆

已經兩個月，我地已經犧牲咗好多手足
今晚大家有眼目睹我地傷既就傷，比人拉既就拉
依家警察好明顯轉咗策略，我地唔好再衝擊
唔係要忘記班popo同我地既深仇大恨，而係唔好再送頭

每一個前線都好重要，依家我地個個禮拜兵分三路係好成功地打遊擊，但係同時前線既危險性都高好多
係時候回一回氣，諗下依場仗點樣先會贏

我地打遊擊係中立派黎講真係破壞既社會，會失去中立派既民心。
遊擊影響唔到政府啲咩
反而塞機場，圍金管局先至係揸住佢春袋

中立派！！！依家出一個百萬遊行係重點！！！
兩個月黎政府民意盡失，民怨沸騰
今時今日搞遊行，人數一定多過二百萬
仲可以包攬埋中立派，到時真係比到壓力政府

既然政府同警察已經變陣，仲變得更加囂張
各有各做
我地就要用大多數人民既力量黎壓番低佢

停你老母